Тестовое задание 

Описание задания в файле TASK.md

Работающий пример здесь https://lavich.gitlab.io/form-creator/

Мои комментарии к задаче:
1. перепробовав несколько схем остановился на следующей: 
   - форма (Constructor.vue) содержит список объектов, 
   в каждом из которых содержится название контрола и данные в следующем виде: 
    form: [{ component: Input, props: {label: 'Input', required: false, placeholder: 'Input text...'}}]
        
   - контролы, из которых состоит форма, содержат в себе методы: 
   template контрола, рендеринг контрола в html, методы для изменения данных контрола
   
   - при экспорте формы каждый компонент рендерит компонент согласно переданным данным, 
   потом все это конкатенируется и сохраняется в файл нативным html-ом

   - при импорте файла ДОМ-дерево рекурсивно разбирается на элементы и 
   для известных тэгов вызывается метод соответсвующего контрола (это я не доделал)
   
2. Задача довольно большая для тестовой, поэтому я реализовал не все и не идеально,
 а то что сделал еще бы хотелось отрефакторить и поправить.
 
